覺唔覺迪布尼overrated

佢係好波 但真係未到頂級
踢親大賽都冇料到
上屆歐國盃 今屆世界盃 近年歐聯
加埋真係唔知有冇十腳好波

冇錯佢成日交到靚波
但其實傳球失敗率好高
傳到就好大威脅 但其實成日都失
狀態又飄忽 呢幾屆大賽有邊幾場唔係隱形

同埋感覺佢態度都麻麻地
頭先嗰球喺乾隔籬散步 樣都唔做下
成日埋怨隊友 利萊辛尼都俾佢屌過幾次

雖然摩迪尋日射失十二碼
施華小白嗰啲出埋局
但睇下呢啲真正嘅頂級中場
迪布尼真係食緊塵
技術 穩定性 甚至球商 完全唔係嗰皮

迪布尼一巴就打撚咗落樓主到

打反擊就勁

樓主

當今最強超級連結人都敢反 笑撚死

一巴摑撚死左樓主

樓豬用心良苦

摑到你傻閪咁撚樣
仲打咁大篇文講呢講路

食緊塵

係比利時 咪就係要讓俾世3玩波

今場係踢得差。

樓主打咁大篇扮客觀，其實主觀到仆街，迪布尼今輪嚟講點會差過摩迪小白施華

O你老母

唔覺

邊句扮緊客觀

佢俾條濕鳩馬天尼斯擺後一格
都唔係平時打開個位
想有表現都難

白字

佢係好波 但真係未到頂級
踢親大賽都冇料到
上屆歐國盃 今屆世界盃 近年歐聯
加埋真係唔知有冇十腳好波

冇錯佢成日交到靚波
但其實傳球失敗率好高
傳到就好大威脅 但其實成日都失
狀態又飄忽 呢幾屆大賽有邊幾場唔係隱形

同埋感覺佢態度都麻麻地
頭先嗰球喺乾隔籬散步 樣都唔做下
成日埋怨隊友 利萊辛尼都俾佢屌過幾次

雖然摩迪尋日射失十二碼
施華小白嗰啲出埋局
但睇下呢啲真正嘅頂級中場
迪布尼真係食緊塵
技術 穩定性 甚至球商 完全唔係嗰皮

真係好客觀

完全唔撚覺

佢係好波 但真係未到頂級
踢親大賽都冇料到
上屆百年美洲盃 今屆世界盃 近年國家隊
加埋真係唔知有冇十腳好波

冇錯佢成日交到靚波
但其實傳球失敗率好高
傳到就好大威脅 但其實成日都失
狀態又飄忽 呢幾屆大賽有邊幾場唔係隱形

同埋感覺佢態度都麻麻地
頭先嗰球喺乾隔籬散步 樣都唔做下
成日埋怨隊友 韋拿都俾佢屌過幾次

雖然摩迪尋日射失十二碼
施華小白嗰啲出埋局
但睇下呢啲真正嘅頂級球員
美斯真係食緊塵
技術 穩定性 甚至球商 完全唔係嗰皮

佢傳一球直綫 成套反擊線路出左黎 唔犀利咩

下場入波啦仆街迪布尼